我們可能會擔心，生活在這樣一個壓抑的時代，他們會遇到什麼障礙。 《莫里斯》的一個值得的續集，重溫了經典的愛情故事|凱西·沃爾夫| 2021年8月26日|華盛頓刀鋒 
 在阿富汗，我們趕走了塔利班，因為我們說他們窩藏基地組織，這些基地組織嚴重傷害了我們的人民，而且可怕，壓制成性。 我們不知道我們在為什麼而戰|卡爾·瑪蘭特| 2021年8月26日|時間 
 自1994年成為白俄羅斯總統以來，亞歷山大•盧卡申科(Alexander Lukashenko)建立了歐洲最專制的警察國家，並無情地利用自己的權力作為獨裁者繼續執政。 黑客正試圖在內部的幫助下推翻白俄羅斯的獨裁者|帕特里克·豪威爾·奧尼爾2021年8月26日MIT科技評論| 
 對於壓制性政權——包括許多中東國家——突尼斯實驗的失敗將被用來提醒那些尋求變革的人，民主並非他們所認為的萬靈藥。 蝴蝶效應:民主夢想的死亡? Charu Kasturi, 2021年7月28日| 
 他們的目的是恐嚇媒體，阻止媒體報道民權運動，以及地方官員對民權運動的鎮壓和往往是野蠻的回應。 最高法院第一修正案的一個重大決定可能面臨風險，薩曼莎·巴爾巴斯，2021年7月13日，華盛頓郵報 
 校園裡的氣氛已經變得足夠壓抑，以至於喜劇演員克里斯·洛克(Chris Rock)不再在大學裡表演。 PC警察如何威脅言論自由|尼克·吉萊斯皮| 2015年1月9日|每日野獸 
 一個排外和壓抑的社會現在更加自由和開放。 每日野獸的最佳長篇大論，9月8日-14日|約翰布特| 2014年9月14日| 
 這些殺戮將被用來為未來的鎮壓政策辯護? 一名前人質表示，與ISIS談判，如果你必須支付贖金，薩拉·舒爾德| 2014年9月6日|每日野獸 
 專制政權迫使這裡的人民加入黨派和事業。 在地面上，與ISIS合作可能是其最大的弱點 
 通過限制援助只對註冊的團體，國務院是在與壓制政權勾結，民主倡導者擔心。 奧巴馬的預算未能在海外推廣民主|傑米·德特默| 2014年6月12日|每日野獸 
 此後，政府採取了嚴厲的鎮壓措施來削弱它的權力。 大英百科全書，第11版，第5卷，第2片|各種 
 當蓋奇出去執行鎮壓行動時，他和派他去的人都沒有想到他的任務會很艱鉅。 《英國政治史》第十卷|威廉·亨特 
 此外，它所附帶的制裁的壓制性顯然沒有那麼突出。 社會學導論|羅伯特·e·帕克 
 更多壓制性的法令被頒佈，其結果通常是，秘密社團在各地繁殖。 喬治·阿爾弗雷德·亨提被譴責為虛無主義者 
 隨著時間的推移，潘趣無法適應這種非壓迫性的方法。 龐奇先生的《現代英格蘭史》第四卷|查爾斯·l·格雷夫斯